選民資料外洩 香港人做到乜嘢？

點解香港人淨喺關心嗰500萬
依家喺個人資料
仲要喺政府整唔見
又無點樣回應
過一排淡左又無件事

諗咁多做乜 其實無咩好擔心

你真係好柒煩咩post都見到呢兩張